康城-Malibu業主入

最近AA 比左車位價單 有冇業主諗住買？
車位一共263個 價單要2.2m-2.4m 起
個人覺得幾貴下 但康城車位好搶手
租出去大概4.5kup 回報一年2.3%
業主們點睇？

計返地租管理費應該冇2%

的確係 但tko/康城車位長遠尼講相當有限
升值潛力唔少

你話將軍澳就話姐，康城周圍泊都冇人抄，你一個月5張，一年先60張，一年先2皮，抄30年都係60個，個車位唔值2m

True 呢家車位係資金避險泊岸
經濟一負增長就黎料

而家冇人抄
將來入曬伙點會冇人抄

起好晒都冇地方可以周街泊
靚少少嘅車都唔捨得泊街嘅

我無買
不過有親戚買左
你有車有錢咪買囉